Консольное приложение на java, с использованием maven.
Приложение должно выводить на экран приветственное сообщение, в зависимости от текущего времени суток.
Good morning, World! в 06:00 - 09:00
Good day, World! в 09:00 - 19:00
Good evening, World! в 19:00 - 23:00
Good night, World! в 23:00 - 06:00
​Код должен содержать все возможные юнит-тесты и создавать читабельный лог файл.
Выводящиеся на консоль сообщения должны быть получены из message resource и зависеть от системной локали пользователя. Сделать перевод на русский язык.